口號同情趣app撞名 奶媽競選辦：設計師原創

特首參選人林鄭月娥昨日與競選辦成員出席造勢大會，以「We Connect 同行」作為競選口號，眾人均穿上印有We Connect的T恤，但有網民發現，該口號竟與一款情趣app的名字巧合地一樣，周六林鄭競選辦回覆傳媒查詢，指競選口號和標誌為劉小康和一批年青設計師原創。

競選辦又稱，「同行 WeConnect」反映香港中西薈萃的獨特多元文化，用意是團結社會，與廣大市民同行，推動香港向前發展。
被網民意外發掘的情趣app可供iPhone與Android下載，在Google Play Store下載人次超過10萬，該款情趣app以手機操控震動器，讓夫妻遙距享受魚水之歡。

。

今次仲唔係情趣app坐時光機抄奶媽?

一有事就推比自己團隊

以手機操控震動器 即刻入番個

改connecting people啦
落機啊唔用架啦